<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rules>
    <item>"Охота на шпиона" – мобильная версия настольной игры "Находка для шпиона" для смартфонов.

        ПОДГОТОВКА К ИГРЕ

        В каждом раунде выбирается одна случайная локация из списка. Вы можете изменять список локаций, добавляя новые и удаляя ненужные. Просмотреть, добавить или удалить локации можно в пункте "Локации".
        Первый игрок должен запустить игру, посмотреть и запомнить название локации, а затем передать следующему игроку по часовой стрелке. Все игроки по кругу совершают те же действия, что и первый игрок. Последний игрок передает телефон первому игроку и тот запускает таймер.
        Время таймера зависит от количества игроков:
        3–4 игрока — 6 минут;
        5–6 игроков — 7 минут;
        7–8 игроков — 8 минут;
        9-10 игроков - 10 минут.
        Вы также можете выставить произвольный.
        Есть 8 разных режимов игры.

        СТАНДАРТНЫЙ РЕЖИМ

        Шпион в команде может быть только один.

        ВЫБОРОЧНЫЙ РЕЖИМ

        Количество шпионов можно выбирать по желанию.

        РАНДОМНЫЙ РЕЖИМ

        В данном режиме программа сама будет выбирать количество шпионов. Оно должно быть не больше количества игроков.

        ЗАЩИТНЫЙ РЕЖИМ

        Данный режим предоставляет возможность игрокам иметь защиту от голосований.
        У игроков есть иммунитет, но применить его на себя нельзя. Игрок может дать защиту другому игроку если точно знает что он не шпион, чтобы защитить от результатов голосований. Каждый игрок может использовать лишь один раз свой иммунитет.
        После использования иммунитета, первый игрок будет отмечать на экране того, кто использовал защиту, чтобы он не смог мухлевать и использовать свою защиту более одного раза.

        ХИТРЫЙ РЕЖИМ

        Игроки могут выбрать себя шпионом. Каждому игроку перед нажатием кнопки "Показать", будет дан выбор поставить галочку "Быть шпионом" и нажать на кнопку "Показать" в результате ему покажет что он шпион.
        Количество шпионов не может быть больше количества игроков.

        ПАРАДОКСАЛЬНЫЙ РЕЖИМ

        Шпионы не видят на карточке роль "шпион". Им показана другая локация, не такая же как мирным жителям. Если нажать на галочку "Разные локации", то у шпионов будут отличаться локации, а у мирных всё без изменений (одинаковая локация.).
        Задачи такие же: нужно понять кто шпион, а кто нет!

        ОСЛЕПИТЕЛЬНЫЙ РЕЖИМ

        Шпионы не видят своих напарников.

        ЛОКАЦИОННЫЙ РЕЖИМ

        В этом режиме игроки могут выбрать локации, на которых хотят играть. Исключив тем самым, по их мнению, тяжелые, скучные или неинтересные локации.

        ЦЕЛИ

        Среди игроков есть ШПИОНЫ! Эти игроки, у которого не указана локация, а ролью является "шпион". Задача игроков вычислить шпионов, а шпионам, наоборот, остаться нераскрытыми, пока не истечет время либо не вычислить мирного жителя.

        ИГРОВОЙ ПРОЦЕСС

        Каждый игрок задаёт вопрос, связанный с выпавшей локацией, другому игроку поочереди, после первого круга задают вопросу любому другому игроку которого подозревают в шпионаже. В свою очередь, игрок обязан ответить на вопрос, но его ответ может быть неоднозначным. При этом уточняющие вопросы задавать нельзя. Процесс повторяется до тех пор, пока не кончится время или игроки не вычислят шпиона.

        ОКОНЧАНИЕ ИГРЫ

        В любой момент, пока таймер не остановился, любой из игроков может нажать на паузу и выдвинуть предположение, кто является шпионом. Необходимо БОЛЬШИНСТВО голосов игроков, чтобы проверить, является ли подозреваемый шпионом или нет. Если подозреваемый оказался шпионом, то он немедленно проигрывает, если же это обычный игрок, то немедленно выигрывает шпион.  Шпион также может досрочно прервать игру и попытаться вычислить локацию. Если ему это удается, игра немедленно заканчивается и шпион выигрывает.
        Если шпионов много, то мирным нужно вычислить всех, иначе проигрыш. Если хотя бы один из шпионов отгадал локацию, то мирные жители проигрывают.
        В конце раунда, когда закончится время, игроки могут провести финальное голосование.
    </item>

</rules>